覺唔覺星期五去SHISHA真係好撚CHILL?

知我好撚CHILL
有D人叫佢地一齊去CHILL都唔肯去CHILL
究竟係咩心態
係咪未試過CHILL既滋味既人真係唔知道有幾CHILL?

幾時先可以正常